其實所謂國家安全,一套香港嘅電影一早話咗畀大家知.

其實係諗好多連登仔都好清楚,國家安全就係共產黨覺得安唔安全.

到時捉曬所有連登仔打靶

打倒共產黨！